根本唔需要理政府高官去咗邊

我見連登仔好緊張林鄭去咗邊度
好似好想圍佢咁樣

我問你係咪喺佢耳邊嗌10次
五大訴求缺一不可
佢就會答應

唔會㗎嘛你班戇鳩

要令到政府屈服
只可以繼續我哋嘅抗爭運動
爭取最大民意
令到班good高官甚至阿爺都覺得太亂
需要有啲動作處理香港
咁先係我哋嘅最終目的

我答唔到你最咪係解放軍出動定係五大訴求被答應
但我只可以同你地講
要贏 一定要沉着應戰
一場係持久戰

光復香港
時代革命